Yoyoyo! GME 60了

有冇機會去到約定價32.857

20基本啦

倒完再倒倒完再倒
SH
溝貨 90蚊好平？又輸一半

再講班sh撚又嬲

.

頂住呀

sh

f

聽日決勝日，會上$1000

約定的夢幻賭

可以恥笑
依家18.46

10.00

再講要跳樓喇
入去睇下格黎post 大把負能量

你jm9呀

正呀喂

都輸左 唔好binc啦

15蚊接啦
等你哋蝕少啲

Reddit好有士氣
最衰都係連登班死廢淡

你個名
賣出定買入價

再溝啦 SH
就快又星期五了
SS呀

崇洋

賣咗
輔助吓班手足啦
佢地好勇武架SH到而家

佢地等緊你提供社工輔助

屌你老母 隻柒股每次暴跌 個市都升多d
可唔可以跌撚到負股價？
學下負油價咁

醒目仔
我之前做T都搵到d
俾人屌叛徒

我15蚊會SH
Yolo 32857

由頭到未都為左恥笑sor

其實隻股插水插得好靚，跳水金牌

屌好撚仆街

ladder attack姐 嚇鬼咩

賺左八萬

好心提下佢地有咩risk會take
佢地一味話我哋死廢淡
仲要咒全家屌老母

我都差唔多 同個孫講

準備ss 了
你班淡友仲唔死
一日都係你地把臭口累輸我地

SH💎🤲

SH 一股放係度同你玩到底

想知有冇人仲SH緊

要走一早走左，而家走不如揸到尾

✋🏻💎SH 32857

上牛牛睇下咪知

反彈啦！又無事啦！
SH 32857

燈到

Sell the dip

師兄識d野wor

唔好講20, 最後尾慢慢D人對隻股死心.去番個位數都有可能
到時真係得番班SH撚

呢個心態證明已經唔撚識炒股

退市都得 再係OTC慢慢SH
班傻仔連咩叫OTC都唔知

向50進軍

我既持股股價走勢同GME真係相反

靜啦
上星期gme最爆個時 我輸到仆曬街

完美反比，差唔多又新高

大特價 你識乜

59

穿撚左60

如果你話為左支持個活動,自己多錢買黎當捐錢又好收藏又好
係朋友面前充野話自己有GME 咩都好. 咁我無野好講
如果呢話純賭錢心態,其實講SH呢隻野就知唔識炒股

放咗咪好，張圖仲會繼續跌

58

唔好講58,40買都係死

聽日仲有日
番20 算啦

仲唔走係咩心態

溝

同自己鬥氣

唔識炒股,入世未深
諗住500蚊掉到落黎超抵
我相信有D人真係會以為GME 股價500蚊仲勁撚過好多中概股,例如咩百度咁撚樣

2個禮拜前40係高位

我驚佢實體店執公司無係高位抽水，到時班傻仔學埋破產程序

SH

無買既開既post仲多過有買既

上星期班友話150已經無感覺，唔知而家60有feel未

明明比晒機會救最早輪高J果班人 硬係要貪無計

講個笑話 夠鐘醒啦

又破哂頂

₩32857

買put買到咁唔好買啦

大心臟女呢

記得90仲有好多人溝貨 唔夠2日就50

呢隻野同大市真係反比 又創低位 大市今日新高

去唔去到4字頭呢 仲有幾分鐘

54了

就快變左由高位400幾蚊跌10倍落黎既十倍股

全日最低位收市

盤後見4字頭

Buy the dip!!!!

SS仲未黎啫！今晚一定SS 32857✋🏻💎🚀🚀

50了，下一步對策是什麼🤔

32857 韓元 = 29.33美金
32857 印尼盾 = 2.34美金
32857 越南盾 = 1.42美金

特價時段，你話呢？

We are here張圖呢

班好友

即到

heyheyhey~
heyheyheyyyyy~

GMEEEEEEEEE!!!!!!

心臟病走咗？

笑撚死

YOLO
SS coming soon
SH

今晚終於到價3.2857

4字頭了 , strong hold

SS is coming!!!!!! SH

屌 真係唔想上連登 全部廢淡黎
寧願去睇多d reddit

鏡像圖,左右掉轉左

約定價 32.857

Reddit都唱淡 點算 唉唔上網了

不是夢

今日又到左一星期一次既星期五ss day 沽空機構今星期一定爆

手足 我地仲有tg group

睇到tg group d 人仲好堅定

上牛牛

佢地話閒錢黎咋驚閪咩

有d就閒錢，feel到有一班絕對銀碼唔少

睇最激動果堆就知咩事啦

駁唔到

其實有幾多人真係賭身家?

利申: 我用左一萬數港紙

坐埋一條船係度狂放負，自己人都唔撐自己人，做唔到齊齊SH等住被割

就算全港SH都冇撚用啦，散戶佔股15%

等睇假反彈引傻散買 再跌轉頭 呢隻野已經俾大戶操縱緊唔係咁天真當真係ss 呀

有無傻仔今日90高追左又輸多次？

40

差不多

係咩？唔覺wor

😂bin C

bin下班撚樣社工先

社工？

風ching呢賺緊幾多

yolo

90高咩話？風大啊聽唔清
90高咩話

bin花生友C

其實依家係大家炒緊, 抑或係空直要掃貨所以ss啦?

CLS 咁多GME sh撚mon住個post
賣左未呀？
趁而家價高賣啦 唔好再7多次

尋找失蹤社工

關你撚事咪死傻閪

yoyoyo! gme 340 了